[幫幫手]麻煩黃鋪唔好再出醫護優惠啦

唔好咁傻再繼續推免費餐/跳樓優惠呀！

幫手推到黃鋪睇到

推

真
唔好再做優惠

推
不如收正價，之後捐返俾手足又好，幫補返自己都好。知黃店手足有心已經夠

Push

真
咁耐都無主動出聲講自己係
知係黃店仲要人請 真係係手足就做唔出

其實醫護搵咁多 黃店平俾佢地做咩9

True

pin this

push

多謝醫護唔得？黃嘅就唔拎得優惠？

醫護大把錢
黃醫護亦唔會想食黃店免費餐

係手足又唔係有經濟困難 其實都唔應該攞啲優惠
明知人唔好景 仲要用人優惠

推 班仆街藍絲食完都唔識感恩
黃嘅又偷偷摸摸唔用你折扣

搞優惠唔係唔好 重點要推廣到客源
唔好蝕做 黃色經濟體唔係義工圈呀

啱呀
用得啲免費優惠嘅都係藍

堅on9

幫襯得嘅都係有錢， 真手足唔會因為你免費而去

優惠都係做番小朋友啦

出優惠卷仲好迫啲貪小便宜嘅藍絲幫襯